深夜叫春

就算依家既我對你黎講唔再重要
但我仲好掛住你
我都唔敢再咁快搵你 驚你會覺得我煩
有冇人明

搵我

Hi